龍心你以為delete咗你啲片就冇事? Backup 曬啦我屌你老母 :)

想扮無嘢呀？ 而家仲話出嚟選立法會？ 收皮啦我幫你post翻出嚟呀屌你
(影女大J露毛)
(同女大J老母對話)
大家今次一定要追擊到佢收皮為止

推

唔好再推佢出來

推呀

幫龍心含撚果條片好正

到時傳媒都會報

一定要推上報

建議back up再backup

岩呀
推死依條扮癲既仆街就好

放心

條友想洗底

網上大戰 孤島連登鬥比利龍心

今次真係睇唔過眼

樓主你backup定幾十個source
乜鳩影片平台都放就岩架啦

推到佢做過街老鼠就岩

收到

文盲？

Where

洗乜底 話參選都係拎曝光
鬼夠人提名咩

thanks

總之唔好比佢轉移視線

ching sick ball

Cant watch

有人report 左 晏啲再upload

等你消息！

唔好放thisav

可以放係pornhub喎樓豬

Dailymotion

Ok 收到

唔知點解冇preview圖不過大家頂住先

睇唔到

我睇到播

樓主好波

佢做咪幾幾好 想睇佢大戰莊麗芸

LM

支持樓主
龍心仆街啦

推到佢仆街

莊麗芸

唔可以再比佢為禍人間

Publishing in progress
你係咪未public?

女大J好慘
不過應該有連登仔肯幫佢埋單

樣...

你千祈唔好客氣

我都係

啱用你拎去

豬閪都係肉

條link睇到啦

你估佢真係入到圍咩

恒大仔到此一遊

屌你老母 支持你追擊龍心

雖然女大J係傻 但始終係女 屌就咪再post女大J

自膠 揀錯咗粒字

成班得參選既都唔正常
唯一正常既係陳國強
但我諗佢應該又會同上次一樣被DQ

雖然對女大J無乜感覺

但女就唔post得？

up

佢選到既真係乜撚都得

咩叫始終係女 即係佢搞鳩仔就得？

我記得好耐之前係有條叫佢老母同佢叩頭，有冇人記得

此地無銀...........

好彩child登迷佢嗰班00後未夠歲數，過多幾年就難講

#metoo

仲有條係佢上佢阿哥間鋪度搞事
同埋係地鐵發癲大叫

推到條仆街返入去坐

緊係仔定女都唔好啦
今次咁啱見到係女
只係同理心 可憐緊女大J 最後佢搞成咁
冇其他 真心腸咗
自吞

你慌佢選到咩
笑下佢攞5雞出嚟選啫

推到佢變翻正常

癲豬扒， 會斬人

龍心得罪你啲咩

有無backup

毛都比人見過

佢阿哥即刻話報警

一係青山出返嚟即刻攞把菜刀去佢屋企

樓上有

其實含撚片係咪有長啲

佢之前話可以post扑嘢片

放backup 上黎

where

咁嘅人都好吹奏

邊度有吹奏?

我唔係話你，講緊之前啲連登仔

追擊

龍心依家尋找新獵物，我哋係咪應該要防止下一個女大J出現

之前又話佢咩香港最清醒嘅人

難得肯俾佢影

心都涼

樓主係馬車？

清醒到迫自己親生老母同自己叩頭，支持佢嗰啲係咪周凱亮嗰類人嚟

痴線佬都咁出名

好可惜我唔係鬥雞眼

好靚女 有冇ig

他接受本刊電話訪問時，卻突然話題一轉，提起自己想去日本做男優。「男優係我一直都想做嘅，我覺得市場非常大，因為日本嗰邊嘅市場冇我呢種風格，變相我可以開創一個新的潮流。」他又稱：「我要喺AV界，喺世界打出名堂！我想去日本嗰邊，征服日本嘅女優。」龍心一直以「西九」稱呼九龍西選區，原來因為想玩粗口食字：「假若西九（補選）唔得，咁我就X狗X，如果唔得嘅話我就行呢條路。」暗指自己若參選不成，就會到日本做AV男優。

他又聲稱，自己手上持有多條洋妞性愛片段，將會公布「益吓人」：「因為我一直以來都唔妥嗰啲洋妞咁高竇，其實佢哋都係表面高貴，內裡都係拜金主義。

抄登最支持既候選人樓主都反
樓主走先

樓主好波 連登就需要你呢d勇士 有咩事需要幫手出聲

你驗下腦啦廢人

推到佢仆街啦
雖然佢無可能選到 但都要狙擊條仆街

之前癲癲得得都係佢自己事
而家搞到個女仔咁

人手頂置

Push

我屌你啦之後咪話打錯字囉
話人廢人 夠你廢？
2017年自己搵得15k
洗碗都高人工過你啦

唔知乜事，推咗先

條女咁就一世

push

段含撚片真心正
一邊含一邊贊龍心條jj靚

有撚蔣麗芸咩呢次
撐得龍心個腦都裝草

屌

跟本就垃圾一件

蔣麗芸而加咪做緊囉 我係話選龍心入去大戰佢話on9
選龍心就係撐佢？
而加話用成萬億起個濕9島 成個代議制度有撚用咩
選個龍心入去起碼有花生食下
你個腦就裝草
唔怪得搵15k啦

選龍心都唔撚係撐
除左揾d舊post嚟講你個廢人仲識乜

你識得講成個代議制度無用
咁選個垃圾小丑入去又有乜撚用
鍾意睇戲入戲院啦

如果我係龍心扮傻
選到入去投共啦
仲幫你班豬

搵15k到底有咩資格話人廢

選佢入去點都好睇過去戲院睇戲啦

00後中三未撚畢業問老母拎錢學人講野
屌你老母臭閪

你真係痴線過龍心
聲大大話冇蔣麗芸 到底有冇常識 自己7左就當冇野
比人笑9搵得15k就話人
你就真係中三都未畢業喇 洗碗都多過你
我讀u份intern都多過15l
自己做份濕柴工比人笑就係都狗吠
真係笑大人個口

一萬億人工島你唔理
你去搞個扮痴線佬

害人不淺 女大J咁就一世

on9仔以為蔣麗芸有份選柒撚左喺度兜

15L咩撚15L呀, 15條撚呀?
講就係呀?

戇鳩仔，擺明啦

痴線佬選議員呀白痴仔

唔怕比人笑？？

垃圾龍心又岀嚟呃飯食！收啦 成日持住自己層樓打飛機溝女

D女好正

你似幫佢宣傳多D

我兜乜9 我咪話佢做左就同蔣麗芸大戰
做左先大戰呀 幾時有以為過蔣麗芸要選
到底有邊個會唔知蔣雲芸係leg co member

Intern搵15k 其實好多bank都offer到 到底有咩必要要吹

左二More

大j好慘

睇過佢幾條片, 大概睇左來龍去脈, 呢條友講兩句唔夠人講, 一係就發癲大叫叫人幫手, 一係就答非所問, 一係就搬埋晒D半筒水精神分析學真我本我出黎...

可能我睇佢唔夠多唔夠深入...
但係佢咁樣真係有本事做議員同人大戰...?

應該係gold digger
12:38 左二一見龍心拎錢出黎就哇左一聲

好心喇 自己食唔到囡就狙擊我龍

推到龍心仆街

4個都唔錯 求IG

有冇金像獎文化中心同巴士撞破基佬搞基果D片?

有冇絕影

推到佢指埋

搞細路傻婆好賤

陽靈同女大j之後
唔可以再有受害人

推啊

Lm

同意